單身心事感情問題交流區 20

無限歡迎單身巴絲可以係度傾下心事，互相了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

當氣候在震 大氣層重生
無論共我在哪星體都可接一吻

祝大家身體健康

LM 首歌係咪有含意

好sweet sweet嘅歌

Sweet Sweet 甜死人

有啲難以理解嘅野發生咗
話說前排起交友app識咗個女 然後so far 一個月keep住有傾計
呢一兩個禮拜都會經常秒覆對方 夜晚傾到差啲唔記得夠鐘訓
佢開始講filty野先 咁我都跟住間中講下 互相講早晨早抖
然而前日交換咗IG follow之後呢 佢就冇再覆過我啦 亦都冇已讀
咁你話嫌我樣衰 但我IG有我個樣嘅相已經係6年前
咁到底點解呢
我想知個死因等我下次唔好再犯錯

冇錯

我唔知啦 話晒都6年前嘅相 仲要唔係大頭
仲要我而家有做gym

今你試吓po你近照係 ig story 度

佢unfol咗我啦

今算啦
係其他apps find
唔好用HMD

唯有係咁 但我明明想用傾計嚟行先
結果咁就奶野
好好地傾咗一個月到底點解會咁呢
想請Sherlock幫我解答下

呢個要置頂

唔會有姐姐睇得起我

有次有個識咗個女仔，識咗兩識就交換ig (public account), add 咗之後傾多兩傾冇咗影，unfollow 理我。留低我follow 佢。我有時覺得佢哋只係為followers。

咁我都叫傾咗成個月...
洗唔洗晒咁耐時間為一個follower

唉

捉到

Lm先

應該真係樣唔啱佢，雖然你話張相係六年前，但佢唔會知，佢唔知你喱六年變成點。冇得見樣嘅交友app有一定風險

你：要唔要一齊食個飯

ig有日期㗎嘛
但唔緊要 我都真係當係樣出事

下次玩有相apps

已經裝咗cmb 不過一日淨係撳得幾個
我又唔會係唔係都撳
預計玩一年都match唔到

定期更新下IG都是需要的
搵下一個

加油

新post留名

訓之前落個名

一個月都未必撳到一個落手 點算

]試過跟住比人話比反社會人格同人渣
我唔係有心架 但佢講既野真係真係太離譜
我反省左架啦 好死唔死 仲要捉d女仔既錯處

早晨呀 leader

我都係咁不過都冇所謂啦

留番句 唔啱 88 都好呀

老細今日好忙

又逼我睇金句二奶豆

妮妮有好多

pm she?

你可以㗎

做咩事

介紹女比我

有仔仔想pm你

過左test 先

Pass就pm 禾

ok sor 我無優點 得缺點

掛下掛下咁啦

驚hurt 親你

乜而家咁真係會好啲咩
不過由佢 已經唔想再探究

慢慢move on la

move緊㗎啦 本身又冇沉船 今次控制感情控制得唔錯 所以其實都唔太傷

， 早晨呀mk

妮妮有冇人介紹下

Okok

真
同人傾計唔好太放感情落去
又未見過

冇錯 而家set咗條線比自己
一日未見面 一日都唔可以超過條線

古惑嘅mk

見左都唔係啲咩 都係fd 左先

一切由fd 開始

Fd到先算

喂唔好not free我呀
偶像大人

豆奶可能其他人 free 呢

幾時可以退休攰了

想睇你跳多啲

男仔肯morning call啫係算點？

要睇佢同你咩關係？

交友gp識左1個月左右，swap左ig,有日日都講下野

有冇出過嚟見

無

佢大我7年左右，返緊工。

你約完佢出嚟，之後再諗清楚
網絡的確好美好
現實先至可以認清你地究極match 5 match
都傾左一個月
試吓約佢la

有見過樣同朝朝都有傾過電話，同埋其實某程度上我地現實生活圈有交雜。

但因為唔知佢忙定咩原因，佢朝早好少覆機，係夜晚就會隔一排覆幾覆。

有冇face time先？

都係個句,牙女
約佢出嚟 la

咁又無，日日都係係朝早佢叫我果陣傾

但無啦啦點約好？
無主動約男仔既經驗

Em
你哋傾個陣，有冇flirt 嘅對話？

比d暗示佢
For example
最近xxxx好似幾好睇，你睇左末牙？

但佢應該係好正經好正經既人，自稱唔睇連登

牙女
都係個句
約佢la

幾時睇連登變咗唔正經

你個暗示都幾暗

認真覺得姐姐好有市場

應該大把..................................................

掛

早

起碼你有努力嘅方向

夢醒一刻已遠在遠方

我等運到算

My new husband

推下先

想喊了

做咩事？

lonely

其實對方點應你都好有影響

Agree
佢點應你？

- 你鐘唔鐘意毛公仔？
- 我見好多人都買毛公仔放喺床攬住瞓覺
- 雖然好女仔 feel，但係我細個真係無
- 直至大學畢業嘅時候先買一隻，屋企人唔會買俾我。。。

平時返工或者返學忙唔忙？
中午食咗個飯好唔好食？我食咗個肉餅飯
又要做家務喇，我同事都唔燙衫嘅
你平時會去邊度買日用品？

利申咪學我 溝唔到女例子

今晚好靜

Yes

你一講燙衫就忍唔住笑

䦒始熨了

求其啦 無女仔要

沖涼先大家瞓未

人生如棋 落子無悔
你我之間並無恩怨 有的只是一段緣份
念念不忘 必有回響 有燈就有人

上個水先

Hi

見到個親戚啱啱三十都冇女朋友 見到自己嘅將來

兩睇la
可以養下喵喵or狗狗溶伴

Bye

Miss me

做乜9

返工返到傻左

加人工？

時間過得好快
由12月中...第一個POST...入左TG群
識左班新朋友
到2月頭..同谷絲一齊左..再秒速散左變番單身
退左個TG群

到依家看化人生

人生啊...真係世事如棋局局新

我都想

人工夠用咪得

好低咋，叫做冇以前咁辛苦

做住先
放且你有進修

係想進修

通常個學歷高d會加人工

推推
推

學歷低 here

我又推

睇咩工種

推推

extrapolate 唔到自己將來係點了

仲未諗到讀咩好

你喎

諗起以前呀媽鬧老豆 話日日放工嗌攰 唔努力揾錢

個個都 MPhil PhD

錢未必等於快樂

想唔想做我同行

]

唔完全關錢事
係佢懶
但我好似遺傳咗佢 點算

幫下屋企人手

同老豆反咗面喇 呀媽還好但都唔係想見

無人了

有

Welcome

其他人個個都去曬溝女 得我真獨留守

Joinjoinjoin~

臨訓前上水先

我仲係到

Welcome to

歡迎歡迎

上水

希望係咁啦

你地覺得單身點？係咪耐左就慣左？

兩睇la
有d人會中意自己一個
伴侶未必要係人
寵物都ok
發現都係睇雙方
開心幸福咪一齊
如果冇
冇謂勉強

因為最近失戀，突然獨身真係需要時間適應

拍左好耐？

年凌囉，可能框左想最後嗰個

仲後生咪試多幾個先

我係姐姐

I see 年凌姐 慢慢move on
如果去到結婚個 stage先分手
好傷

姐姐

我好認同嫁，所以分手係開心同唔開心

不過睇路啦

推一推

冇曬人

分手後1個月
知道前度已經有第2個

唔好留意佢消息
今會好d

咁可以死心得更快啊

比自己慢落嚟
唔好今快第二個

人生無時間了

仲有

我都係有一日朋友打比我
話撞到正

老了

下一個會更好
回憶係美好
但唔可以成日loop

我到宜家重會希望佢會回頭
我係佢初戀

佢可以咁快有第2個
其實可能係一早已經有果個人系度

阿女，你仲耿耿於懷

單身左成年 覺得自己變左聖人
但係好想有個女仔陪

就算佢再返轉頭，都可能有一日會再走

好快有

係啊
因為我對佢係用哂我所有既心機去對佢

佢再番黎既話
我真係唔會再講晦氣說話

佢覺得我成日講晦氣說話
覺得一直都係咁
但係有時係佢都唔聽人講
我唯有拉低自己既底線去包容佢
但由佢第一次分手
復合之後同我講
佢會同人講自冇女朋友
又話想試第2個
其實有條刺系度
之後會覺得佢會想揾第2個
之後佢去左hall之後
就開始變左
佢掛住hall既生活
有時同佢whatsapp
突然冇左人
但ig po左去聽人busking
佢就話都係去聽下busking 姐
我其實覺得去左hall
我既地位係低左
分手前1個星期
有時會見佢ig不停online
之後又ig po野
又係whatsapp突然冇左影
之後我問佢做咩得閒 Po story都唔理我
就話自己訓著左
其實果陣都覺得佢怪怪地
到左分手1個月知佢咁快有第2個
其實我真係好痛
發洩唔到出黎

我好委屈其實

我93佢99
我已經做緊野

通常都係我

舒發下

我有個朋友佢男仔黎
個問題同我一模一樣
佢重要同個女仔出去比哂
對佢好到不得了
重會take care個女仔好多
但個女仔覺得佢說教/教訓佢
我聽到都覺得個男仔勁好

我舒發唔到

拖咗成年 決定過幾日表白完咗成件事佢

準備下一個

準備摺返幾個月先

都好

加油啦，慢慢take care

Good luck

我地一齊挽

咁睇其實大家對大家重視比例唔均等，你先咁辛苦，我諗我之前同你差唔多，將自己放到好低，但發現分開左可以做番自己嘅時候，你就覺得其實分開都唔係一件壞事，好好準備自己愛自己，等待將來嘅佢

突然又想笠水

你已經拖左一年

勇敢d 啦

係男人就勇敢啲啦

每日發夢都會見到佢
其實真係好辛苦
除左發夢之外
真係好小會諗起佢
一起身就好崩潰
好似起身先係發緊夢

其實我有講過呢樣野比佢知
不過佢就覺得佢已經發哂脾氣

所以心入面好清楚，其實佢唔係嗰一個
始終愛過唔捨得姐，我明喎

佢仲係個細路仔

令自己分心
臨瞓前做下運動
會好d

我對佢真係一心一意
冇揾第2個
做足哂自己系拍拖既本份
佢想做d咩都做得好好睇睇

所以come on已經唔係你問題喇！
將你嘅好留俾自己同下一個
有時啲野唔適合就唔適合，我都接受左

但佢就覺得我先係細路
會覺得我成日好計數
又覺得我點解要平等
我有解釋過如果大家企系大家既解度諗下
佢就話我都想有機會做你
我一直包容緊佢
佢又覺得我唔體諒佢
其實我咩都係以佢行先
比哂最好既野佢

佢話就話唔適合
只係d野唔順佢意咪唔適合

今正常一段關係平等好重要
（佢唔體諒你la ,就算la)
唔好再loop la

佢細佬仔
加上第一次拍拖冇經驗

咁衰架

同埋弟弟妹妹嘅不適合之處其實係經歷唔夠多
我地慢慢大左就發覺其實三觀好重要

除左發夢之外
都好小諗
每日番工放工
又冇心機出街
真係好辛苦

Totally agree

約下fd
同屋企人行下

其實係咪細咁多既女仔都係咁
幫果個男仔問埋
希望佢可以睇到

一齊成長可能會有進步嘛
點知我等唔到

你咁諗好好啊，其實健康嘅愛情就係咁
不過咁喎，你想可能佢未必想

可能有一日佢會明掛
不過佢既性格係唔會聽人講

都係睇心智
年紀輕不過心智成熟
搵呢啲對像冇問題嘅

呢個的確最理想

不過要睇佢純粹係just for fun or 真係想同你長拍

（好明顯佢 just for fun)

我同佢既 ex都有共通點
都係本身俾人寵得好西利

果陣佢講到自己係好認真既
不過我又太過信佢
咁就出左事

ok
牙女，你有狂loop 佢 la

都係個句
不論男同女
你做唔到
就唔好輕易make promises la

我 A0 但覺得會但咁搞法所有人都淨係會溝姐姐

Agger
你都興唔興 tg

我係做哂我應承過佢嘅嘢
全部做足

你地

我溝哥哥

唔好再loop 佢la
阿女
佢唔值得

叔叔

雙c溝叔叔

咁重口味

Why not

我唔知可以同邊個講出黎
身邊既朋友都好忙
我又想講出黎

？？

同你一樣攰到街都唔想出

未起身

我係冇心機出去

Wow 有人好 high

睇下書、聽歌或者劇集轉移注意力

知你中意叔叔

我日日煲劇

靜咗

係度

唯有等時間沖淡

個group幾熱鬧

yes

休息番幾個月再重新出發，你值得擁有更加好

身邊個個都冇咩異性朋友

入左group 未？叫樓主拉你入去
入面大把仔

咁直接

不可抗力因素

有冇問過啲common fd佢有冇仔？
冇既話就比小小暗示佢，當然要做心理準備佢唔受

多謝

但感覺鍾意嘅人唔太鍾意自己

共勉之

訓唔著上個水先

咩樹

Say 個 hi先

唔知琴日個谷聚搞成點

Ok wor

好似幾正咁有啲想去
不過都要買套衫先見得人

下次join lor

唯有下次先，個個咁靚仔好自卑

打扮好睇已經好好

全部人都咁早起身

早晨

紅黑格啲得喎

咁就唔毒啦

依家起身了

忘了愛造型

建議下次買衫團 利申想有

順便幫忙

佢咪就係你心目中既白馬班子

睇緊買邊對palladium好

John

好似冇人去lol

nope
我老公

@妮妮 @絲打

你老公多到唔知邊個打邊個

你叫到佢肯去先算啦

我無處不在

咁幾時同小妹買

出嚟！你同我出嚟

牛丸要同豆奶買衫衫

飲咖啡

A0幾時有男朋友

一定有

會比男仔有優勢，好快就有人追

到時要孤獨終老巧慘㗎

養dog or cat

佢地陪得你十幾年就走
一講起貓原來佢地都陪左我好耐

咩喵

唐喵

呢款？

又幾似我個隻

咩色？

咪你呢隻色，仲有隻黑白同虎纹

可以去邊識女朋友

橙色幾好

興趣班
Fd搭 fd
交友apps

我偏好全黑夠得意

邊隻乖d

呢到可能有機會掛
不過做工程真係冇乜女可以接觸

虎紋乖好多勁痴人
日日同佢訓好爽

玩左2個月CMB無人LIKE

wow

等疫情好
參加興趣班

去咩興趣班好

Language

有得交流

再將個頭塞落個肚肚到

我之前都有比人like,但係講幾句就冇反應

what

你係唔會明白貓奴既心情

我中意 doggie 多d

女仔要脫單應該唔難掛

其實男女差唔多

睇完隔離台既寵物破壞大賽
可能會改變你嘅想法

喵咪都會破壞

狗既破壞力大啲
仲屙屎屙到成間屋都係

喵咪會懶尿落牀

上年先屙屎尿落我張床

Doggie好d

除左language之外 仲有咩可以參加

廚藝
都可以一組

大家可以考慮下

工人對面會果D?

唔明？

工聯會工人對面會
通常絲打去邊到多

去 cooking studio
留意下

呢個都好似幾好

默默地嘆氣

工聯會就唔好啦，個人覺得麻麻地
同埋通常都係啲阿嬸多

我知

知la

車仲以為你唔知

我唔知

啊啊啊啊啊啊啊想叫春

Come on 叫 la

deedee想搵個幾個月冇聯絡嘅女仔同學

why

因為鍾意佢

想同佢生bb嗰隻我諗真係好鍾意先會咁

之前有叫做曖昧下

如果覺得奇怪就收皮啦我可以 希望佢係覺得開心

好pure嗰啲 佢份人都係pure嗰隻 應該唔會撚我

呢樣sure

唔知點搵

我話我知佢冇 但唔知點搵好 雖然成日返學見

佢冇同我講過心事呢點有啲保留 但係相處氣氛都有dd曖昧之前

阿仔
咁樣聽落去
其實你同個女仔純碎普通同學姐
電話 ig Facebook 有冇交換先？
呢啲都冇點搵

咁如何你地係 fd
點解會失去聯絡？

咩如何

我自己覺得佢冷淡 約左兩次都約唔到 我就收皮 雖然佢有野做先約唔到

Ok
當你地有chat what’s app個d
我建議唔好打擾人
錯過左就錯過
冇得返轉頭

啱

想了解多啲先 可能因為自身環境未ready 或者未夠肯定係鍾意你 想相處多啲先

我係想再試下 最近都有眼神交流覺得佢未放低我

Em 除咗眼神交流，仲有沒其他？

冇啊 我搵唔到藉口同佢講野啊啊啊

可能真係慢慢隨緣 陣間chur親反而更加走

怕傷害到人嘅人係咪一世都唔會拍到拖？

有幾怕先

我都成日諗起

好眼瞓

我都係
飲完咖啡都勁眼訓

慢慢放低la
加油

唔係應該好high high咩

可能要飲dark roast 先得

我會啊 身邊嘅人都話有啲機會

加油加油，希望你哋會發展落去

你都要加油 希望你都得到你想嘅結果

咩嚟？

黑啡

我淨係識Americano

其實都一樣
總之去買杯Americano 飲

都係黑啡

有冇興趣飲番杯包你勁醒神

下了
我好奶

豆奶啱唔啱

你應該啱d

佢都想納你入後宮喎

我意志堅定

覺得自己冇乜用

佢都追左你咁耐比次機會啦

Why??????

都係個句
Thank you ,Next

自己打機上面冇咩進步 女又溝唔到 好似咩都做唔好咁

今試吓專注其他野到

再推

豆奶死得好慘

佢大把仔

但係佢中情於你
想同你展開激情既對話

bye bye

介紹未

勉強無幸福啊女，接受佢嘅好意啦

睇兩個痴情仔仔爭豆奶
好睇過師奶劇

喺呢個世界 感受唔到愛

送個字比你

岩岩分左手 又變番自己一個

抱抱

4小時前 新鮮滾熱辣

牛丸加油

如果對方中意自己多過自己中意對方，就會覺得好愧疚，對唔住對方，唔想傷佢嘅心

你幾歲呀

一個極度內向嘅人可以點識人同埋拍拖

男仔 here
試過係咁約都約唔到

經朋友介紹？會唔會有信心啲

點解要比較 你有冇其他更加鍾意嘅？

搞錯呀 偶像大人 唔畀你睇了

目標又冇 朋友又冇 我應該會喺度堅持到最後一位巴打出pool 嗰陣先慢慢去搵

@ 古早味mk豆奶 佢多仔 可以問下佢

妮妮加油

空巴加油

開到20咪仲係單身

係
已習慣

呢掛掛住養馬都唔得閒上黎

馬？

我以為賭馬

我都以為係

你又有玩賽馬娘？

打緊種,岩岩先養到隻3星速出黎

唔係好識玩

唔識玩D咩?你咁講我好難解到

推推推

攰了

Halo

各位巴打好

空巴好
我係處男巴

處男巴幾時搵番個女朋友
我強烈推薦豆奶比你

我已occupied

Ben Ben

巴打你可以起宮㗎嘛
男人三妻四妾係好正常事

呢幾年都單身, 想識番個女仔

就係唔覺自己有咩優點. 6尺高專業人士算唔算

哎，呢個真係考起。我D興趣好偏，鐘意去荒山野嶺畫畫，煮野食，唔刺激唔有趣。

寫生幾好 但拎咁多畫具去
巴打好好體力

再推推

有可能係八卦

好L攰

但係返工返到想死

如果你哋本身係一組 咁C問下都唔出奇 有可能係八卦

當然如果變兩pair情侶都幾好既

kawaii ben ben

Agree
可以 double date

drink coffee

好想射波

唔係好員工

我唔係

your boss is watching you

Fuck my life

垃圾boss

wow咁勇

收左工就緊係咁講

法國你個個都話q 好假呀

牛丸有野爆

佢個個都話q㗎啦, 成日都喺度講大話

牛丸q d定空巴 q d？

你要問返佢

今應該冇你份

歪 不過我相信偶像大人

Lm 睇結果

Dan Dan

燙完衫 攰

社畜又要返工

佢介紹既目的係咩先
其實我覺得正常咁覆 唔好答啲奇怪嘢就得

唔通你？

禾好純情
點同巴打你口花花溝死女

禾溝仔only

純情

死gay佬

I am 純情boy

我都係 我連人都識唔到

大家加油

同埋我最近quit咗

讀啲嘢實在太弱智

廚師

有冇諗過做電工，不過要日日帶呀媽返工

又cute?

係公司識咗個女同事 雖然唔同部門
但拎咗電話傾
試過想約佢睇戲 但比佢reject咗
佢有講過話想單身多一排先
平時電話傾計 又唔係覆得好快
好難估到佢諗咩
但有時佢放假又會話你知佢去咗邊
咁我應該keep住等定係早早放棄會好啲

睇你自己有幾鐘意佢